打波先嚟落雨個四眼仔變咗肌肉佬！！！

連登基佬埋位
比心基

巴聲好撚Man

射佢龜嗰啲係咪比佢做低晒

比佢射低哂

好似奸仔咁

個氣場好撚正氣
同p記班mk完全相反

幾型 但講野有少少腼腆

幾多年前啊
點解大個左咁多
好驚

屌你個女 死返大陸啦

個廣告都。。十幾廿年前啦

其實真係幾型